{
    "Easy": [
        {
            "id": 1,
            "name": "Easy Math 1",
            "TaskDescription": "What is 45 + 4?",
            "CorrectAnswer": 49
        },
        {
            "id": 2,
            "name": "Easy Math 2",
            "TaskDescription": "What is 10 + 7?",
            "CorrectAnswer": 17
        },
        {
            "id": 3,
            "name": "Easy Math 3",
            "TaskDescription": "What is 20 - 5?",
            "CorrectAnswer": 15
        },
        {
            "id": 4,
            "name": "Easy Math 4",
            "TaskDescription": "What is 6 * 3?",
            "CorrectAnswer": 18
        },
        {
            "id": 5,
            "name": "Easy Math 5",
            "TaskDescription": "What is 25 / 5?",
            "CorrectAnswer": 5
        },
        {
            "id": 16,
            "TaskDescription": "s",
            "CorrectAnswer": "s"
        }
    ],
    "Medium": [
        {
            "id": 6,
            "name": "Medium Math 1",
            "TaskDescription": "What is (12 * 3) + 4?",
            "CorrectAnswer": 40
        },
        {
            "id": 7,
            "name": "Medium Math 2",
            "TaskDescription": "What is 50 - (7 * 5)?",
            "CorrectAnswer": 15
        },
        {
            "id": 8,
            "name": "Medium Math 3",
            "TaskDescription": "What is (100 / 4) + 15?",
            "CorrectAnswer": 40
        },
        {
            "id": 9,
            "name": "Medium Math 4",
            "TaskDescription": "If you have 3 dozen eggs, how many eggs do you have?",
            "CorrectAnswer": 36
        },
        {
            "id": 10,
            "name": "Medium Math 5",
            "TaskDescription": "What is the result of 150 divided by 3, minus 10?",
            "CorrectAnswer": 40
        }
    ],
    "Hard": [
        {
            "id": 11,
            "name": "Hard Math 1",
            "TaskDescription": "What is (200 / 10) * 5 - 30?",
            "CorrectAnswer": 70
        },
        {
            "id": 12,
            "name": "Hard Math 2",
            "TaskDescription": "If a shirt costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?",
            "CorrectAnswer": 20
        },
        {
            "id": 13,
            "name": "Hard Math 3",
            "TaskDescription": "What is 3 squared plus 4 cubed?",
            "CorrectAnswer": 73
        },
        {
            "id": 14,
            "name": "Hard Math 4",
            "TaskDescription": "If you drive at 60 miles per hour for 2.5 hours, how many miles have you traveled?",
            "CorrectAnswer": 150
        },
        {
            "id": 15,
            "name": "Hard Math 5",
            "TaskDescription": "What is the smallest positive integer that is divisible by both 2 and 7?",
            "CorrectAnswer": 14
        }
    ]
}



-- This code snippet defines a set of riddles categorized by difficulty levels: Easy, Medium, and Hard. Each riddle has an ID, name, task description, and the correct answer.
const riddles = [
  {
    id: 1,
    name: "Easy Math 1",
    question: "What is 45 + 4?",
    answer: 49,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 2,
    name: "Easy Math 2",
    question: "What is 10 + 7?",
    answer: 17,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 3,
    name: "Easy Math 3",
    question: "What is 20 - 5?",
    answer: 15,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 4,
    name: "Easy Math 4",
    question: "What is 6 * 3?",
    answer: 18,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 5,
    name: "Easy Math 5",
    question: "What is 25 / 5?",
    answer: 5,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 16,
    name: "Easy Math 6",
    question: "What is 8 + 11?",
    answer: 19,
    level: "Easy",
  },
  {
    id: 6,
    name: "Medium Math 1",
    question: "What is (12 * 3) + 4?",
    answer: 40,
    level: "Medium",
  },
  {
    id: 7,
    name: "Medium Math 2",
    question: "What is 50 - (7 * 5)?",
    answer: 15,
    level: "Medium",
  },
  {
    id: 8,
    name: "Medium Math 3",
    question: "What is (100 / 4) + 15?",
    answer: 40,
    level: "Medium",
  },
  {
    id: 9,
    name: "Medium Math 4",
    question: "If you have 3 dozen eggs, how many eggs do you have?",
    answer: 36,
    level: "Medium",
  },
  {
    id: 10,
    name: "Medium Math 5",
    question: "What is the result of 150 divided by 3, minus 10?",
    answer: 40,
    level: "Medium",
  },
  {
    id: 11,
    name: "Hard Math 1",
    question: "What is (200 / 10) * 5 - 30?",
    answer: 70,
    level: "Hard",
  },
  {
    id: 12,
    name: "Hard Math 2",
    question: "If a shirt costs $25 and is on sale for 20% off, what is the sale price?",
    answer: 20,
    level: "Hard",
  },
  {
    id: 13,
    name: "Hard Math 3",
    question: "What is 3 squared plus 4 cubed?",
    answer: 73,
    level: "Hard",
  },
  {
    id: 14,
    name: "Hard Math 4",
    question: "If you drive at 60 miles per hour for 2.5 hours, how many miles have you traveled?",
    answer: 150,
    level: "Hard",
  },
  {
    id: 15,
    name: "Hard Math 5",
    question: "What is the smallest positive integer that is divisible by both 2 and 7?",
    answer: 14,
    level: "Hard",
  },
];

async function seed() {
  try {
    await connectToMongo(); // חיבור לבסיס נתונים

    const collection = db.collection("Riddle");

    // אינדקס ייחודי על id
    await collection.createIndex({ id: 1 }, { unique: true });

    const { insertedCount } = await collection.insertMany(riddles);
    console.log(`✔ Inserted ${insertedCount} riddles`);
  } catch (err) {
    console.error("❌ Seed failed:", err.message);
  } finally {
    await client.close();
  }
}

seed();